原來多D人去報名傾都有效果

絕大部份都係插政府
大家都FEEL到民意係幾咁一面倒
對佢地都有壓力

Tbb直播都迫住要影佢哋

又發揮連登仔能力
掃到佢全場都係黃

下次見唔對路
會有9成媒

各位巴絲打講得好好

有撚用咩。回應只是讀稿。令天殺它們吧。

好過全部人都係藍絲幫佢開路
好似之前位阿姐叫佢清算D議員同老師

湧躍報名呀

成黃,skip極有限啦